點樣解決冬天中靜電問題？

屌你老母，變撚咗Electro，個人駁條地線落地下得唔得？

今日隔住件厚衛衣都會電到真係開眼界

我同啲女仔通唔到電

法拉第籠

每掂金屬面都好似貓咁拍一拍，比自己有定心理準備先

如果用手指掂就好易中招，但用手掌一嘢拍落去又好似冇乜事

已經習慣左摸其他野前摸一摸牆先

返雷

humidifier

唔出街

手指對痛覺係特別靈敏

著羽絨都會電到......

其實幾過癮 應該趁天氣凍電多幾吓

羽絨先易電
揀d綿質衣物
出街焗住掂金屬嗰陣用指關節掂左先（神經冇咁敏感）

攞個火機撻個火譚一譚嚿金屬先掂佢

heattech 好多靜電

啱啱摸個尿袋 電左一下

頭先開雪櫃電到有藍色火花⋯

又諗起呢張gif

掂牆身 地下放電

接地

赤腳

換左對膠底鞋/膠拖鞋佢
即刻好左好多

係張被入面
磨擦張被
好閃